有冇連登仔試下搽辣椒落紙巾度?

好仆街